蘋果記者：示威者同警犬一齊企尿兜痾尿

跟住一齊洗手